Audio Technica耳筒選擇

Android聽歌用,想連mic,但太多款唔識揀,求意見

前排買左條ckr5比女朋友 350蚊

推,如果最高budget大約2000~3000蚊有咩選擇?

Ls200/Ls300

2千 3千 電話聽可能推唔郁 直情冇聲出

er4b插note5都有聲出

新手一問
呢兩款係im50/70後繼機?

好心唔好衝出黎啦

係im02/im03後繼
Im50係ls50
Im70係ls70

Msr7

有咪
筆直內
ath

CKR100is點睇?

其實最好果堆上面已經講晒
LS200is/300is
MSR7
im50/70

MSR7睇完真係覺得幾好,不過55ohm阻抗需唔需要用amp推?
如果剩係計入耳式,CKR100iS最好?

買有靜音嗰隻，又講到電話又平。

推一推,55ohm需唔需要耳擴?
如果要,有冇USB amp推介?

點解呢代CKR70/90/100都無咩人提咁既

im02/3

正正就想問入耳式係唔係最好CKR100iS
耳罩就知MSR7好,又擔心冇耳擴唔夠大聲

LS200is

宜家隻隻旗艦都係掛耳
Y線想搵隻靚d都難

冇聲出都講得出 平時用開咩推耳機

可能係粉紅色3.5mm jack

唔會冇聲,頂多都係細聲左2/3左右
我搵日試下算啦,實在唔得先買headphone amp

最後,多謝各位嘅寶貴意見!